[黃色YouTube圈] 林鴻達：港人再度搶購生活物品

世界多國 武漢肺炎 大爆發，更有政府要員染病甚至死亡，而响 中国 更出現省際軍警械鬥搏火，到底 中国內戰 支爆 中国瓦解 先，還是 台海戰爭 爆發引發 第三次世界大戰先??
港人再次搶購生活物資，到底可會又再一次陷入財閥圈套??